開始覺得金希澈當初露隻貓出黎都係突登

每一步都係精心密謀去塑造形象

隻貓有咩問題

又屈

我用可能性去提出假設姐

大計算師

佢同t寶牙透係兄妹
好似樣

連打lol排位都要呃
佢有咩做唔出